老老實實成日捉人錯字個班人你地幾歲到？

唔係話針對九十後
但你地好似真係特別on9

老老實實，字都未撚識打既樓主幾多歲？

樓主5p過嚟

啲廢中廢老都成日講呢句

老老實實 真係差太遠嘅字都會錯嘅個班到底小學畢業未？
喺/係 畀/俾 咁/噉 ok
晒/哂 梗/緊 都算
但係 系/係 吾/唔 刀/都 可以話係冇家教 零禮貌

有時真係完全打斷個討論

屌 而家咩世界 錯字可以屌翻正字
錯字唔撚改不特止 仲覺得自己好威
你啲仔女第日問你個字點寫你都唔撚曉喇
碌柒 翻去讀多幾年書

你唔錯咪冇人屌囉
依家係咪咁厚面皮呀？

agger
有啲擺明係搏屌嘅
樓主啲柒頭唔係 屌人搏屌 係 屌人屌佢？
果然好撚支共式呀
我唔講政府啦
你明啦，依家你改變唔到A就去屌嗰啲不滿嘅人阻住晒

boy變boi
When變wen
That變dat
What變wat
More變moar
Xd變ecks dee
係外國同音/近音好正常
唔係話針對連登仔
但有d連登仔思想仲落後過廢老

係外國屌同音/近音都好正常
唔係話針對連登仔
但有d連登仔思想仲落後過廢老

撚屌波台過黎

柒頭唔識打字返5P幾好。

咁都叫討論

屌 係呀
幫友重話無問題
話傳統黎架喎
佢地既傳統咪又係人云亦云得返黎
阻鳩住晒

周不時見有人「做」乜 打成 「仲」乜
都唔知做乜9

舊登屌咗咁多年 到連登就唔屌得
哩家啲人已經唔識手寫字 上網仲要打錯到七彩嘅字?

打斷你 係想你學番岩
而唔係好似支那咁 推殘體等更多人認識字後 點知錯左個頭就一路錯落去 用錯既野 蓋過錯既野 一路試圖把錯既事變岩
文字承傳冇撚哂

就好似黑暗時代咁 倒撚退哂

幾時外國變左標準

你同我講外國
外國一樣會比人屌

好簡單 你喺堆智障論壇度打咁嘅嘢 梗係無問題啦
同樣道理 你去5p打吾系甘牙 一樣無問題

咁至於連登係咪智障論壇? 咁我就唔知啦

陰公
打meme會比人屌

On9你打錯字會影響個意思㗎

情況就似你返工遲左30秒，你老細捉你入房問你“阿不來也不去，你返工做乜會遲到？”

你老味你咪認死狗，我撚唔信你問你老細幾多歲，on99